[1q題] 高質求秒 估到叫你契爺

1,3,5,7,?

?係咩

9

咩

問號

錯，不過欣賞你嘅思路

秒

OK嘅 有笑到

係單數

13

啱 不過要個數

係等差

屌你老母 秒

第三頁開估 child登仔實答唔到

11囉戇鳩 基數定唔知質數

1唔係質數喎

問號係徐晃面積

(x-1)(x-3)(x-5)(x-7)(x-?) 乘 unknown = 0
?可以係任何數，只要x=?

我個答案係一個非0嘅constant嚟

1357之後咪1358囉
叫聲契爺先啦